---
title: "Польша"
datePublished: 2011-05-20 10:15
published: true
---

Лена очень красочно рассказала про нашу апрельскую поездку в Польшу у себя в ЖЖ, поэтому я не буду повторяться и просто дам ссылку: [http://enazaharova.livejournal.com/7680.html](http://enazaharova.livejournal.com/7680.html).

<img src="/media/2011/0_57be3_242c870_XXXL.jpg">

В Варшаве нас принимала замечательная польская семья с двумя детьми (дочка на фото внизу, сын родится в мае). Они показали нам город, много рассказывали о своей жизни и слушали о нашей. Девочка любит мультик про крокодила Гену, ей сказали, что приедут гости из Москвы, и они говорят по-русски, как крокодил.

<img src="/media/2011/0_57b73_a11a1b4_XXXL.jpg">
